泫雅、Dawn穿「整套肉胎緊身衣」 前衛畫面嚇歪網：時尚好難懂！

南韓人氣女星泫雅身材性感、舞蹈實力堅強，許多男生、女生心中追捧的偶像，每每推出歌曲都會大受歡迎，跟男友Dawn（E’Dawn）穩定交往4年，兩人性格互補，一個開朗活潑、一個冷靜有耐心，時常透過社群網站放閃，14日大方貼出穿著情侶裝的照片，大膽的打扮引起許多網友討論。

▲泫雅、Dawn交往4年，常常大方放閃。（圖／翻攝自泫雅IG）

泫雅14日晚間在Instagram更新近況，貼出了一系列與Dawn的合照，只見兩人穿著膚色長袖緊身上衣與同樣花紋的緊身長褲，大方穿著一模一樣的情侶裝放閃，她開心地在貼文底下寫下「新買的保暖衛生衣，好溫暖」，更直呼與男友穿著膚色的新衣，看起來就像狐獴一樣。

▲泫雅曬出和Dawn穿著新衣的閃照。（圖／翻攝自泫雅IG）

然而，泫雅與Dawn穿著膚色緊身衣的照片曝光後，也立刻引起許多粉絲討論，紛紛留言「Dawn的表情有亮點，感覺就是泫雅逼迫她穿著拍照，但還是很寵女友地答應，好幸福喔」、「果然只有你們可以駕馭」，但是前衛的造型也嚇壞了不少網友，忍不住直呼「時尚好難懂」、「看起來真的像奶奶在穿的」、「第一次看男生這樣穿，好衝擊」。

▲泫雅和Dawn前衛的造型引起許多網友討論。（圖／翻攝自泫雅IG）

事實上，泫雅與Dawn穿的這一套服裝，是來自來自法國的潮牌，招牌圖案就是兩人身上的彎月，是許多時尚明星都非常喜愛的品牌，像是BLACKPINK的Jennie就曾在《DDU-DU DDU-DU》MV 中穿過。

想點
前衛到想交配

件衫真係醜到仆街

勁柒

fashion既野我識條春

唔知屌過幾多次

喪屍腳

白粉pair友

雖然泫雅而家睇落成個白粉癲婆咁
但我諗佢無論心理定生理都開心過以前係cube時候好多
最小可以做返自己先

原來佢哋都係豹紋控

佢條仔 音樂道路上冇乜起色

前衛到唔想交配

屌，密集恐懼症呀